冷氣機咩牌子好？

窗口式

York

Panasonic

用緊大金

睇吓你要幾多匹

凍就美的開利
靜就panasonic
純個人意見

珍寶

Panasonic r32

窗口式分體 日立420

窗口機梗係樂聲啦

格力

fortress

珍寶/三菱重工

之前冷氣師傅意見

純講牌子，個人排名
大金>三菱重工>三菱電機>panasonic>rasonic>其他

日立珍寶美的豐澤唔考慮

但好似好幾個牌子都冇出窗口機
最齊款應該係panasonic

其實三菱重工同電機兩間廠有乜分別

窗口: pan
普通分體: 三菱電機，東芝
窗分: 珍寶368
纖巧型: pan smaller

重工原身做開軍工野
不過d機細緻位好過電機

點解咁多負皮